襄陽封城！湖北完全淪陷！

//至此，整個湖北省除了只有野人跟金絲猴的神農架林區（實際上居住人口約有7萬人）
，以外，整個湖北省面積185,900平方公里，是台灣的五倍大，六千萬人口的省，全面
封鎖。

如果要再往外封鎖的話，就要封鎖到重慶、江西、安徽跟湖南。

襄陽城破，郭靖黃蓉夫婦還是捐軀了，郭襄快逃啊！//

//本人預言再次成功.......果然只剩神農架XD
剛剛看了一下地圖，如果是預防性封鎖，地圖上較密集的交通網路是在鄭州跟石家莊

估計下一個封的是鄭州往北京的路，還有上海，
另外鄭州往北京的路如果沒有阻擋成功的話，北京有可能預防性封鎖//

欲滅南宋，先取襄陽

靖哥哥。。。

重慶唔係封左啦咩

神雕大俠

過兒

如果有物資,可能上山玩人在野
自給自足,食下樹皮
半年出番大城市,應該唔洗死

鎖國算啦

但一落山可能俾人吐口水

咁都bad ending

襄陽城破 郭靖大俠

襄陽城破

劉表

上山食野味

皇叔下一步係入蜀

食野果

咁大點封
姐係講左就算

蒙古韃子、宋帝炳幾十萬人會南逃香港
大家要做好防禦措施，唔好送頭呀

真係有得諗,隔絕同人接觸
唔會有感染問題,
只係面對野外生存

鵰兄俾人當野味食左啦

無啦無啦 成個中國玩撚完

咁搞法雜種係咪會黎香港跳海

打仗 不過敵人係睇唔到

解放軍已經進城，相信是封鎖所有出入口⋯⋯

郭台銘都話直接聯繫防疫部門得知好大鑊

【台商郭台銘形容中國疫情失控】

【呼籲不要到中國大陸】
【「如果有大陸同胞坐在一起，一定要戴口罩」】

在大陸有大量投資的台商郭台銘發出警告，
中國大陸的疫情已出現失控局面，
嚴重情度不亞於SARS。

他呼籲台灣人過年時不要到大陸，
「如果有大陸同胞跟你在坐在一起坐
同一個車廂一定要戴口罩」。

好心就鎖哂成個國家，唔好俾啲人走黎走去搭飛機

平時見超市好多湖北雞蛋

咁現在係咪停止供應!?

佢地可以自用

中國政府：

喱堆入森林自生自滅算啦

最慘依家唔知係啲官良心發現唔瞞疫情定真係疫情發展太快........
圍住咁封城都唔駛幾日全國都封晒.....

入神農架可能仲有一線生機

仲大把人潛伏期

黃蓉畀人輪
死咗都要姦屍

省=巨型監獄, 城市=獨立囚室
只有獄卒可出入

最慘個個人都咁諗
然後一大班人上山人在野

最後搞唔店既話
中共會唔會閉門殺死晒所有病人去解決!?

啟奏皇上,闖軍已經攻陷襄陽~~

衲 dee

好快解鎖

鎖全部省=全部都無鎖

湖北啲城市名幾好聽 molamola

解放軍同高官都染埋病呢?病毒對係最人人平等嘅

啲人睇到個勢 就會預先離開就嚟封城嘅地方

郭大俠

武俠小說大師

屌

根住上係山俾蝙蝠感染到病毒.

中共送大禮
信黨得肺炎

都死鳩哂啦到時

最慘係個病毒可能空氣傳染到時上火星都死

落到山原本想吐你口水果d人已經死左一半，唔洗驚

死得好

我諗要真係要殺死晒D人 唔洗近距離
真係好似我諗得咁恐怖既話
一個機關槍、坦克車甚至炸彈，一次過解決晒 又唔洗同病人有身體接觸

呢排冇必要都唔好上深圳市人民醫院

亡國之兆

「这帮连登仔这嘴真是开了光了，我服，我服」

17年前比大陸搞到死咗啲自己人
仲唔學精嘅話 我諗純粹係冇腦
打千字文叫中國親戚戴口罩做好衛生
佢地話我造謠
呢個世界仲有邊個可以做到連自己條命都who fucking cares

Round 1 收圈

有啦
有個係行四個鐘樓梯先到山頂屋企嘅地方
一個夜場dj女反璞歸真返 鄉下做k.o.l. 勁多youtube subscribe

有冇source

真係要食野味

點解咁多人喺到講中史完全睇唔明

佢食蛇膽嗰陣己經感染左 仲要請埋楊過食

講比利時同剛果一樣會有巴打同你講手掌朱古力嘅典故

郭大俠仲死守襄陽城 ！

大家要儲定糧食
求pin

有冇野人刺身食

到時開始傳染神農架肺炎

臥龍都病死埋

鍾南山（終南山）後 活死人墓

係防止病毒擴散方面
支那仲做得好過香港

要等100年後張無忌現身驅逐韃子

正常人都唔會去啦

未 不過就快 上海已經實際第二疫區 就黎封上海 收到風既已經走緊/坐緊飛機黎香港

上海係支那最搵錢城市黎，封埋真係收皮

已經有唔少消息封緊高速

呢排冇必要都唔好上武漢

有小區封左

屌依幾日睇新閒仲爽過睇av

神鵰咸故，過兒同蓉兒襄兒3p，勁正

好像有段，連鵰兄都上埋蓉兒

不了，有惡毒

襄陽陷落離亡國不遠矣

九陰真經 武穆遺書？

講緊 神鵰俠侶 阿哥

上帝出手了

食野味維生，進化成究極人類

係唔係楊過生翻隻手出嚟嗰個

簡體字慎入

有冇link

燒山咁燈 玩到好大

點樣封住6千萬人呀 咪玩啦

襄陽失守
鵰兄俾人當野味食左
郭靖黃蓉夫婦巳經捐軀了
郭襄下落不名
好能慘呀！

屌你

再唔封關 好快到香港

朝廷無能，根本守唔到
係郭靖係都要守

一早就應該封鎖中國

冇交通，但可以徒步逃走
封交通，有啲效果嘅

但只係減慢，唔會杜絕喪屍逃出

幾千萬人 你估幾多人會諗到？

雕兄係無辜架
可唔可以放過雕兄，唔好食佢
俾埋小龍女你地姦

[封殺高鐵] 高鐵不封 ! 港人必亡 ! 封印高鐵大行動 ! 香港封關 ! 置頂 !

【牆紙號外】武漢肺炎

FB :
TG :

洋娃娃和小熊跳舞
这帮连登仔这嘴真是开了光了，我服，我服
2020-01-25 13

洋娃娃和小熊跳舞 回复 Jojomug
北京已封，没宣布而已。外地人车无特别原因不得进京。

那上海呢？我看那张移动支付大数据图，上海比北京惨多了
2020-01-25 0
吳樂天 回复 洋娃娃和小熊跳舞
那上海呢？我看那张移动支付大数据图，上海比北京惨多了

照這傳染速度 上海上千例應該不成問題
2020-01-25 0
memento
我猜测下一个大规模蔓延的省份是湖南或广东。
湖南有大量逃出来的武汉人在，长沙湘雅医院前天开始接武汉协和的转诊。
广东即将面对节后大规模返工潮。
不过如果是广东，或者上海，那都好一点，因为当地有经验，行政水平、经济水平、医疗资源都不错。
2020-01-24 0

意料中事！

九陰真經都頂唔住
你話武漢肺炎幾勁？
香港冇大俠呀特首，封關啦⋯⋯